pr公司最新帶風向手法: 扮仇女毒撚周圍引起鬧戰

毒撚好嬲好嬲#wail#p:ig尸，

玩左幾年先話最新手法

通常我會無視佢地

呢招係好撚work

下次會唔會話pr公司扮鍾意睇人仆街

利用既人性 淨係想食花生既人未必理解內情
佢地又會放下流料
所以唔好心急
慢慢睇到真相先作出判斷

同埋對象唔係共狗既話
無論邊方面都應該留返一線

公子先係正黃！！

舊年已經有問踢爆過
一直以嚟喺網上 同 傳統傳媒都有不斷割裂唔同群組
分化種仇恨